2020散戶投資成績呢, 我會咁比分......

你贏咗幾多錢呢 :-

A : 200%+
B : 100% - 199%
C : 50% - 99%
D : 20% - 49%
E : 0% - 19%
留班重讀 : 輸錢

利申 : 攞 C

E

又話nvda年底600 tesla 700了

咪撚再講了

説好的NVDA 600呢

吉sir daytrade成點?

所以我只係攞 C
要講 sorry 了

ok嘅, 細細注大大聲

A 低空飛過

A

買左咩

目測連登都唔少人 A

起碼有錢賺，唔怪你啦（9成tesla ,1成nvda)

B ,港股，A 美股

overall： D
淨計港股： 負

搵到餐晏囝咁啦😄😄

計埋借錢B
唔計就A+

年年都留班

C

D

留班

C
A嘅巴打個倉幾大

A++

應該係G

美股 B
中途試過做淡搞到表現差左

8月先開始玩，F

B聽吉狗all in咗nvda

留兩班

[神預測] By 年初一...........

仲有2個月就要離開連登

My condolences

B

吉狗一億本金
係保守d

吉sir點先可以贏錢
回報高過定期就ok

12月頭B,呢幾日跌到C

吹水大會圖都冇張 唔信個個連登仔咁堅

c渣

原本C，而家得D

因為11月後揸咗SQQQ

你個本咁大
肥肥過新年啦

港股D，第一年啱啱玩
做錯好多決定
一開始sh 有B

F

重倉option 唔止啦 9成正股倉

我攞 C 無資格教人

你今年成績直入港大醫學院啦

留班重讀

C炸

U

A, 年年都要攞A

A+

十一月先玩有C呢？

得D

有A 果d本幾多先

9月開始入市, 賺得20%, 應該係E

3月入巿加SH，應該是AA+

應該得D

岩
4倍有多了

d

b

好心咪講%
用實數
十萬
五十萬
一百萬

唔係班人點打飛機

想學嘢，吉蛇想知你2月尾嗰時點解知道要清倉，3月敢接飛刀，你睇技術指標定其他因素影響到你決定。

我嗰啲已經過咗氣啦
而家應該搵兩個狀元級嘅人學嘢
我而家賭身家
財經台巴打
Everyone is only as good as his most recent performance.

連登仔個個A+啦

輸2萬